團年飯咁著有冇死？

想留個好印象俾親戚

大家有無suggestions?

NASA係咩料

btw,新年流流唔好全身黑色啦

怕會串親人

NASA =步步高升

樓主你咁out架

無死 媾死女啦

笑撚左
咩logic黎

葉
咁樣會唔會好少少

冇nmd都敢出街，你話笑死唔笑死

我呢對屌打你nmd la

記得留番個價錢牌唔好剪

Ok thx

雖然呢對好撚大媽，但呢句真

乘勝追擊入面陳山聰都係呢對

MCQUEEN鞋 正野
同nmd差19幾皮

識貨

得啦知你有錢啦

我成份糧

悶唔悶 成日回帶？

basic bitch

ching表姐都濕曬啦

Ben sherman x Alpha industries 啦

個人認為NASA太多章好幼稚